好不安 條丁無啦啦短左

是咁的 平時屙屎 條丁都放到落下面
但我頭先屙 照樣放下面 但竟然掂到廁板點解會咁

1999

屎忽大左

個個屎塔規格都一樣咩

不過應該都係你條嘢短左

下世唔好啦

毒撚唔出街 用左同一個屎塔好耐

都係短啦

扯左長10倍